[家有藍絲廢老] 今日銀髮族遊行 我問老豆老母做咩唔去

利申: 佢地都係深藍, 成日覺得遊行有錢派, 係老美搞事

我: 喂, 今日好多老野遊行, 做咩唔去? 有錢派wor!

老豆: 係咩? 我唔知wor

我: 係啦, 你睇tvb都有報, 聽講>50歲就$2000, >60歲就$3000, >70歲就$4000呀, 你同老母一齊去都收返$5000啦

老母: 喂(問我老豆), 做咩唔去既? 賺返幾千都好吖

老豆: (問我) 你係邊度聽返黎?

我: 我都係聽返黎, 你平時咁多朋友話D"o靚"仔收錢遊行, 幾錢幾錢咁, 點解今次又冇收到風?

老豆: ..........
老母: ..........

係咪一早收咗錢唔去遊行？

建議懷疑我地有收錢遊行既廢老, 都可以咁樣問返佢地

老母: 喂(問我老豆), 做咩唔去既? 賺返幾千都好吖

屌，藍絲唔係好愛國愛港㗎咩
為咗幾千就幫手搞亂香港？

老母冇咁藍
老豆就有D黑黑地面聽完佢咁問

我都係聽返黎

藍絲萬用句

721金鐘見

咁有冇去

總之就有啦！

之後佢哋會話: 唉呢啲錢我唔賺㗎

點駁

主要係想撚鳩佢地成日話「遊行有錢收」呢啲廢話姐